十號巴士我屌你老母

砲台山站等咗半個鐘都無車，食屎

星期六